{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72168&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한옥1번가한옥펜션"
    },
    "text": "慶州五陵近くに位置するペンションは、清潔で居心地の良い客室を備えています。 ここは東宮や月池、慶州ワールド、普門観光団地など周辺の名所が近くにあり、観光に便利です。 客室は韓屋の一軒家の客室以外にも様々な選択肢があり、入室は5:00から可能で、退室は20:00以降に可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室内では個人用の受話器の持ち込みが禁止されています。 また、全客室ではバーベキューをご利用いただけません。肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。客室内のペットの出入りも制限されています。 最大人数を超える場合は入室できず、火災危険物質の使用が制限されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは慶州五陵近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には東宮や月池、慶州ワールド、普門観光団地などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の入室は5:00から可能で、退室は20:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で個人用の受話器を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では個人用の受話器の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは客室内で利用できますか？",
            "answer": "いいえ、全客室ではバーベキューをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内のペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中によって一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 401
    }
}